這些年來大家都辛苦了（改：友情歲月）

來亡命作對
來懷恨抗拒
曾共渡患難日子總要面對
不相信會落幕
將警察要排除
在發夢裏抗爭
每日攬捕去追
幾波的煙雨裏
狗玻璃心已碎
所有錯事日日發生幾個數月裏
彈飛過已射下
警身體要還誰
讓憤怒去帶走夜憔悴

隨便負評

正